# Лабораторная работа № 2 DevOps 
## Условие без звездочки
Написать два Dockerfile – плохой и хороший. Плохой должен запускаться и работать корректно, но в нём должно быть не менее 3 “bad practices”. В хорошем Dockerfile они должны быть исправлены. В Readme описать все плохие практики из кода Dockerfile и почему они плохие, как они были исправлены в хорошем  Dockerfile, а также две плохие практики по использованию этого контейнера
## Введение
В качестве подопытного кролика был выбран образ nginx сервера на alpine из docker hub.
## Ход работы
Нужно, чтобы на nginx контейнер можно было поставить tls конфигурацию. Необходимо установить на alpine образ установить openssl, сгенерировать dhparams.
## Bad practices
1. Использование последней версии контейнера, из-за этого будет пл*хо

![img.png](img/screen1.png)

2. Плодить слои в контейнере, из-за чего контейнер будет тяжелым

![img.png](img/screen2.png)

3. CMD вместо ENTRYPOINT, ENTRYPOINT не позволяет перезадавать параметры при запуске контейнера

![img.png](img/screen3.png)

## Good version
![img.png](img/screen4.png)

## Условие со звездочкой
Запустить Kubernetes кластер (подойдёт minikube или kind). Запустить ваши контейнеры внутри этого кластера, при этом всё должно быть описано кодом. В минимальном варианте должен быть deployment и service. Приложение, работающее внутри контейнера внутри кластера должно открываться локально у вас в браузере.

## Решение
To be continued...
